# Описание организации
Государственный орган судебной ветви власти, осуществляющий правосудие. Правосудие осуществляется путем рассмотрения в процессуальном порядке судебных дел. Каждое дело после принятия назначается судье и сопровождается им до закрытия. По делам назначаются слушания, на которых присутствуют представители сторон и ряд лиц, присутствие которых является обязательным по закону. На каждом слушании дело либо закрывается с вынесением судебного решения, либо назначается новое слушание.
# Описание области автоматизации
Система должна помогать в организации и проведении слушаний по судебным делам, фиксировать ход слушания и позволять знакомиться с историей дела.